%%% LaTeX Template
%%% This template is made for project reports
%%%	You may adjust it to your own needs/purposes
%%%
%%% Copyright: http://www.howtotex.com/
%%% Date: March 2011

%%% Preamble
\documentclass[paper=a4, fontsize=12pt]{scrartcl}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{fourier}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[german]{babel}											
\usepackage[protrusion=true,expansion=true]{microtype}			
\usepackage{amsmath,amsfonts,amsthm}										
\usepackage[pdftex]{graphicx}													
\usepackage{url}
\usepackage{todonotes}


%%% Custom sectioning (sectsty package)
\usepackage{sectsty}												
\allsectionsfont{\centering \normalfont\scshape}	


%%% Custom headers/footers (fancyhdr package)
\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancyplain}
\fancyhead{}														% No page header
\fancyfoot[L]{\small Limiter auf dem XMOS DSP}		% You may remove/edit this line 
\fancyfoot[C]{}													% Empty
\fancyfoot[R]{\thepage}									% Pagenumbering
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}			% Remove header underlines
\renewcommand{\footrulewidth}{0pt}				% Remove footer underlines
\setlength{\headheight}{13.6pt}


%%% Equation and float numbering
\numberwithin{equation}{section}		% Equationnumbering: section.eq#
\numberwithin{figure}{section}			% Figurenumbering: section.fig#
\numberwithin{table}{section}				% Tablenumbering: section.tab#

\usepackage[
backend=biber,
style=alphabetic,
sorting=ynt
]{biblatex}
\addbibresource{dsp_refs.bib}

%%% Maketitle metadata
\newcommand{\horrule}[1]{\rule{\linewidth}{#1}} 	% Horizontal rule

\title{
		%\vspace{-1in} 	
		\usefont{OT1}{bch}{b}{n}
		\normalfont \normalsize \textsc{Jadehochschule Oldenburg} \\ [25pt]
		\horrule{0.5pt} \\[0.4cm]
		\huge Look-Ahead Limiter auf einem XMOS Board \\
		\horrule{2pt} \\[0.5cm]
}
\author{
		\normalfont 								\normalsize
        Stephanus Volke\\[-3pt]		\normalsize
        \today
}
\date{}


%%% Begin document
\begin{document}
\maketitle
\section{Einleitung}
Folgender Bericht ist Ergebnis einer Projektarbeit, welche im Sommersemester 2015 an der Jadehochschule Oldenburg im Modul \textit{Digitale Signalprozessoren} unter Leitung von Dr. Uwe Simmer entstand. Inhaltlich besch채ftigte sich diese mit der Weiterentwicklung eines im vorhergehenden Semester begonnen, 채hnlichen Projektes, welches die Implementierung eines Audio Lookahead Limiters auf einem DSP. Aus diesem Grund soll in diesem Bericht nicht nochmals auf die theoretischen Grundlagen eines Limiters sowie Besonderheiten der Programmierung von digitalen Signalprozessoren in Festkommaarithmetik eingegangen werden. F체r Informationen dazu sei auf den etsprechenden Bericht verwiesen. \todo{ref zum alten Paper}


\section{Projektvoraussetzungen}

Dieser Abschnitt befasst sich mit Rahmenbedingungen und Voraussetzungen, welche vor Beginn des Projektes gegeben waren, wobei in Soft- und Hardwaregegebenheiten unterschieden werden soll.

\subsection{Softwarevoraussetzungen}
Als Codebasis stand die in einem vorangegangenen Projekt, ebenfalls von Volke in Zusammenarbeit mit Schreiber erarbeitete Implementierung eines Limiteralgorithmus zur Verf체gung. Grundlage desselbigen ist die bei Internetrecherche gefundene Realisierungsidee eines nicht weiter identifizierbaren Christians, welche die Besonderheit aufweist, die notwendige Gainregelung komplett mittels FIR-Filter zu steuern. 


\subsection{Hardwarevoraussetzungen}

\section{Vergleich der Hardwarearchitekturen}

\section{Erweiterungen des Codes}

\subsection{Dynamisierung}
\subsection{variable Releasezeit}
\subsubsection{Theoretische Grundlagen}
\subsubsection{Umsetzung}

\section{Evaluation}

\section{Fazit}




%%% End document

\printbibliography
\end{document}